（方丈）干地對待米基爾的做法，比起現時對待哥斯達更差

《每日星報》
前車路士青訓產品兼尼日利亞小國腳Emmanuel Sarki，接受訪問時透露干地對待米基爾的做法，比起現時對待哥斯達更差
「我知道干地如何對待米基爾--當後者決定為國出戰奧運之後。」
「干地批準他出戰奧運比賽，但同時警告他如果選擇出戰奧運，未來或會徹底棄用他。」
「當他完成奧運比賽後，干地告知他不再需要為車路士踢球。」
「之後即使尼日利亞國家隊領隊為他求情，希望干地讓他出戰U23比賽，以操弗狀態，干地也拒絕作出讓步。」
「干地不給予米基爾任何機會，令他未能在共渡十年半寒暑的球迷面前道別，這是多麼的痛心。」
「干地現在對哥斯達的做法，已經較為溫和。他對待米基爾時差得多，但米基爾從來沒有半點怨言，因為他是那種少說話的人，很難向公眾表達負面情緒。」

無人識你wo

G

米膠